[文宣] 8.5罷工

代朋友post
整咗張罷工文宣但無入文宣組
希望文宣組有人睇到
大家都可以隨便share

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

20

屯門改左去文娛廣場，屯門1點改左3點

係真唔係真
見好多文宣都未改

同我推上去

輿論戰都要同藍絲死過
【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

大大力推
衝衝子今日升哂級 和理非你唔係唔爭下氣啊？！？！

請幫香港人罷工

8月5日全港被罷工